# Web-Speech-API-Reconhecimento-de-voz-com-JavaScript
• Um projeto fornecido pelo Códigos e Café do Claudio Lino Dev - Link do vídeo  https://www.youtube.com/watch?v=afkRHkdXYH8

• Implementado de gravador de áudio pelo html no mesmo projeto, onde é possível obter tanto a transcrição quanto o áudio gravado.
Essa parte do projeto é baseada no vídeo do Túlio do canal DevPleno - Link do vídeo https://www.youtube.com/watch?v=80giIJkO5V8

• Adicionado o resultado do áudio em base64. Você pode pegar o código e decodificar para ouvi-lo atravéz desse link https://base64.guru/converter/decode/audio

• Para melhor utilização da transcrevendo vídeos e seus áudios utilize o drive de áudio Mixagem estéreo. Siga as instruções do 
Ezec Tech no vídeo https://www.youtube.com/watch?v=C32CJ9IHIgE
Caso tenha problemas ou não encontre o dispositivo, siga as instruções desse vídeo https://www.youtube.com/watch?v=Ur9WUNh94YA

Créditos aos citados acima.
Modificado por Jhonatan S.C
